[年經]有冇人黎緊上富士山

放低你嘅 tg 開個gp交流下
利申8月20上
第一次去日本第一次上富士
有冇組團？

我25號上山
落山26號 順便睇埋吉田火祭
巴打book左山屋未???

我打算即日來回

BOOK左御來光,但仲未收到EMAIL俾錢

幾多號啊
即日來回好CHUR

一樣,我email問左,佢覆左我7月會有

7月頭， 無計， 唔知天氣如何， 即日來回可以去到日本先決定邊日好天就上。

其實分兩日夜晚都訓得唔好啦

大家覺我19號同2122有咩做好?留返富士山個邊玩?

D FD話遊五湖

哦

我睇D遊記都咁講 洗唔洗帶多個睡袋

8月頭去
想由0上頂

去埋箱根

帶咁多野你行山就辛苦

有冇人7月中上

上年七月開山冇耐就上，本八合目山屋訓醒橫風橫雨，職員力勸所有人日出先上，我同個frd選擇照上，去到頂上間山屋，全身濕透，手指硬晒，烘左埋火爐一段時間先正常返。

值得一提，訓山屋記得帶耳塞，附近有人大鼻鼾就好撚慘

8月頭上

一日遊?

7月15 上

我會玩兩日

Lm

大家唔介意可以留個tg 我開個gp

留名
7月上山

有無人諗住 彈丸登山

7月2日上山

上年去左，彈丸登山

幾點開始上山

CHUR唔CHUR?

係咪冇人25號上山

如果御來光館cancel我booking
我都會彈丸上山
係唔知要幾點開始行

無知一問 其實上富士山 係有無得登山 or上頂 山上有啲咩
利申 真係無咩深入了解過

除左7-8月，富士山五合目(山腰)會開
再上就係雪山，如果要上好似要申請
到左7月頭就會開山比人上
山屋都會開放比人住
到左大約7月1x號，山頂劍峰都會開埋
山上主要睇御來光(姐係日出)
不過係起全日本最高海拔地方睇

唔chur，果日我夜晚7點半開始行，11點幾到達八合目太子館，之後係出面休息左兩個鐘，凌晨1點幾再開始攻頂，4點左右就到山頂，就到山頂果陣基本係塞晒車，勁多人
如果想彈丸登山我建議果日山頂天氣要好好先得，我果日就係天氣勁好，冇咩風同冇落雨，好順利就登頂

御來光館垃圾黎，d床位逼到狗也不屌

未book 既話建議你係低少少既地方休息早少少出發

專比外國人住係咁上下啦

我7月1號上山...山頂劍峰會唔會未開封?
我見你句野嚇親我...

想行完富士山由河下湖落去箱根....
但見要買果張咩富士箱根3日PASS成7200...
我只係想好簡單咁由富士山落去箱根....
想知點解決...研究左好耐...有無得買單程?

(02/7日)Day 4: 富士山落山 > 河口湖
(03/7一)Day 5: 河口湖 > 西湖+樹海 > 河口湖
(04/7二)Day 6: 河口湖 > 忍野8海+花之都公園 > 箱根

我9號上山 十號落山
行吉田路線

劍峰應該係7月10號開放

正常係未開

上年去到御來光館一休息就頭痛，痛撚左成晚，第二朝落大雨放棄上頂

原來今年都係10號

留名

我睇番D舊POST
御來光俾巴打屌到一文不值
我前日BOOK左,係咪依家CANCEL改另一間
BTW點解有負評

早到霸靚位好似好D

PUSH

31 號上😂 book 左 本八合目富士山ホテル
希望好天啦

御來光館最近山頂，唔想登頂咁辛苦就一定多人
同埋山小屋基本上間間都差唔多
只係你住嗰日係咁啱小人咪舒服啲
同朋友一齊又想舒服啲咪book七合目トモエ館
加錢可以訓所謂個室
其實只係唔使同陌生人迫住訓

有冇gp link?

等樓主開

我想問我九號上山住一晚 10號凌晨上頂 咁有冇得上劍峰?? 如果無就gg 預約咗御來光館九號